真係分得清係唔甘心定係仲愛？

一齊佐一段日子 你生活已經習慣佐嗰個人嘅存在
即使你地成日嘈交 但係點都係分唔開 感情狀態永遠處於分分合合
你唔分手 你繼續同佢一齊 你明知冇好結果都要繼續拖落去 你又分唔分得清到底係你唔甘心定真係仲愛？
你唔甘心你花咁多時間咁多心機去愛一個人 最後你乜都得唔到 最後都係以分手收場
你唔甘心你付出佐咁多嘢 最後前人種樹後人乘涼
你唔甘心眼白白睇住你曾經最愛嘅人隔離有第個人嘅出現
你唔甘心你同佢講佐咁多今生今世來生來世 但其實佢只係當你係一個on9仔咁玩弄
你唔甘心你認真看待呢段感情 但係係佢眼中你只係可有可無
所以 你依家答唔答到自己
你繼續同佢一齊 係因為唔甘心 定係真係仲愛？

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

傻女 放棄啦
當你對呢段感情有懷疑就好難結婚

當然睇你依家幾多歲

經歷緊
好肯定咁講 我依加係唔甘心 多過愛
我等緊一個人黎拯救我
只要個個人出現 我就可以擺脫到佢

我又覺得，唔甘心同仲有愛之間，其實仲有一樣叫做習慣，你習慣了有的不在，最初的感覺應該係感到不慣，然後才考慮上朮事項

以前覺得係唔甘心
最後發現係愛
就算佢做左幾過份嘅事
一搵翻我 我又會心軟

我愛你 係真心 等你幾耐我都肯等

why not both

你仲同嗰個唔岩嘅人一齊係會失去好多新機會
好男仔唔會搵有男朋友嘅女仔
反之亦然

我都經歷緊，但我同佢曾經分開左一段時間，但之後一齊翻，個感覺唔同曬，以前喺佢愛我多啲，但依家好似調轉左咁，個感覺變到好辛苦，但我又唔捨得放手。

其實係㗎 只要有一個人可以陪住你安慰你 你就可以好快放低佢 不過前提係你要遇到一個咁嘅人
咪先都只係繼續辛苦自己

定係其實你只係習慣佐無限次咁原諒佢咋
愛得咁攰 真係好咩

唔好呀
努力放棄緊